你地NOTE 8 用咩貼 UAG殼

依家貼緊膠貼 起哂彩虹點點 睇到眼都盲埋
UAG殼又係麻煩 搞到D貼好易爆起

去淘寶搵全膠個隻貼

水凝？

唔係垃圾水凝

呢隻

唔係UV膠呢隻, 雖然你都可以試下

我一陣影張全膠比你睇下

咩牌子

其實都係得一兩間廠做, 分比好多賣家賣

你上淘寶打note 8 全覆蓋 全膠就應該搵到

唔差在比埋link啦

我係華強北買架...

依家多左張冇用

大約幾錢？
淘寶好多中空

所以咪叫你地Search "全膠" 囉....

華強北都係咁叫

唔好咁懶啦

tgtg

cpahkgolden

lm

成部機重新左

易唔易崩？

想包埋前面 唔要個u位
UAG殼 未買既真係唔好買算 會整到N8 d貼飛起哂